自己染頭髮 vs 髮型屋染頭髮

未試過自己染頭髮 想試吓
其實自己染嘅話 對比出面髮型會唔會好大分別 其實都係想染普通啡色

求意見

千萬不要

自己買shiseido 染髮膏
溝雙氧奶

就咁啡色已經好上色

自己染同salon染最大分別係
第一.自己買到既染髮劑 例如:泡泡
你染完一次覺得冇問題 但第二次染會轉唔到色同去淺唔到 除非漂頭

第二.髮色唔準確 你自己冇專業經驗 基本上係睇個染髮劑上面既圖片黎買
但事實一定唔係圖片上既色

我唔敢講salon染一定令滿意 但最少有經驗同你分析
仲有一個染髮既基本原則 就係頭髮染過一次色 第二次染唔會比第一次淺色 呢個唔係絕對 但係要有呢個慨念 除非漂頭
染髮唔係只諗一刻既事 係要諗埋未來 包括你之後會再染其他色等等

利申:做salon